# TinkoffPoints

Точки пополнения
Не используя сторонних библиотек, реализовать приложение для отображения точек пополнения на карте.
Язык программирования - Swift.
Приложение представляет из себя один экран карту, на карте кнопки для изменения масштаба и определения текущего местоположения.
Радиус поиска ограничиваем размерами карты на экране (от центра до крайнего верхнего края).
Полученные данные необходимо кэшировать в Core Data, причем запись должна происходить в одном потоке, а получение для отображения - в другом.
Для иконок нужно реализовать механизм, который не будет перезакачивать иконку если согласно полю HTTP-заголовка Last-Modified этого не требуется.

![alt text](Screens/iPhone_XS_MapView.png)
![alt text](Screens/iPhone_XS_Details.png)
